一人一句廢佬當係真理嘅俗語

「食鹽多過你食米」一定大比數勝出

我哋嗰陣慘過你哋十倍啊
而家啲年輕人 （省略一萬字）

想當年我乜乜乜既時候你仲未出世

激嬲共產黨 屎都無得你食啊

講黎講去都係講錢架啦

做咋先試下先
未做你點知衰